在多國留有案底，你問我答

台灣 美國 澳洲 澳門 香港 泰國都有

傻人發現案

勁🚬

叫鶏唔俾錢

hk

你高空擲物扔死左人？

咁又無

偷嘢定搶嘢?

當街打飛機？畀人告？

美國偷罰

當街扯唔起啦

你係劉馬車

本人50

破產唔係你唔著衫既藉口
露體狂